HKCC 羽嫂

其實有無join 左嘅fm收到通知有得去？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

重掛住玩

有

恭喜 我比人以「冇打電話俾你就當通知左你冇得去」但我亦都唔知佢會用咁嘅方法嘅情況下 通知左我無得去 好彩我係自己咁晏先瞓姐 如果係為咗等佢消息而咁耐都唔瞓 真係要打自己兩巴 仲要我唔問佢都唔開口講

好慘

佢地有話過如果抽中會打電話通知冇既係咪你太柒 其實係揀人去

可能係我太7 但重點係佢冇同我講過會打電話通知

柒頭毒撚係咁啦你想點，人地親自打比你同你講唔好意思抽唔中你阿？c'mon james 成熟點吧，btw入到黎就專心讀書啦

我俾埋錢佢地都冇通知過我

same

佢地氹你地俾左錢先 以為實有得玩 巴絲打們你太年輕了 遲下你想追既時候就拖下拖下 最後不了了之btw 入到嚟就加油上翻八大先玩lahhh

你搵佢地追係無用的 視乎你地係咪交現金

用kisok